{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Comece por aqui :)","text":"<p>Ol\u00e1! tudo bem? Somos o squad 08 da turma de M\u00e9todos de Desenvolvimento de Software, da Universidade de Bras\u00edlia (UnB), no per\u00edodo de 2023.2!</p>"},{"location":"#ideia-e-incentivo","title":"\ud83d\udca1 Ideia e Incentivo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque a venenatis leo. Phasellus molestie urna libero, vitae cursus erat consequat a. Aenean tempor accumsan elit, et porttitor velit pulvinar non. Aenean nec porta arcu, quis pellentesque tortor. Nunc porta velit vitae urna fringilla pretium.</p>"},{"location":"#como-executar-o-projeto","title":"\ud83d\ude80 Como executar o projeto","text":""},{"location":"#tecnologias-e-pre-requisitos","title":"\ud83d\udee0 Tecnologias e Pr\u00e9-Requisitos","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque a venenatis leo. Phasellus molestie urna libero, vitae cursus erat consequat a. Aenean tempor accumsan elit, et porttitor velit pulvinar non. Aenean nec porta arcu, quis pellentesque tortor. Nunc porta velit vitae urna fringilla pretium.</p>"},{"location":"#instalando-e-executando","title":"\u2714\ufe0f Instalando e executando","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque a venenatis leo. Phasellus molestie urna libero, vitae cursus erat consequat a. Aenean tempor accumsan elit, et porttitor velit pulvinar non. Aenean nec porta arcu, quis pellentesque tortor. Nunc porta velit vitae urna fringilla pretium.</p>"},{"location":"#como-contribuir-para-o-projeto","title":"\ud83e\udd1d Como contribuir para o projeto","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque a venenatis leo. Phasellus molestie urna libero, vitae cursus erat consequat a. Aenean tempor accumsan elit, et porttitor velit pulvinar non. Aenean nec porta arcu, quis pellentesque tortor. Nunc porta velit vitae urna fringilla pretium.</p>"},{"location":"#desenvolvedoresas","title":"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Desenvolvedores(as) \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb","text":"<sub>Vitor Feij\u00f3</sub> <sub>Bianca Patrocinio</sub> <sub>Cec\u00edlia Quaresma</sub> <sub>Bruno Duarte</sub> <sub>Ana Borges </sub> <sub>Matheus Mello </sub> <sub>Lari Vieira </sub>"},{"location":"#licenca","title":"\ud83d\udcdd Licen\u00e7a","text":"<p>Este projeto est\u00e1 licenciado sob os termos da licen\u00e7a MIT.</p>"},{"location":"Gest%C3%A3o%20do%20Projeto/MVV/","title":"MVV","text":""},{"location":"Gest%C3%A3o%20do%20Projeto/MVV/#missao","title":"Miss\u00e3o","text":""},{"location":"Gest%C3%A3o%20do%20Projeto/MVV/#visao","title":"Vis\u00e3o","text":""},{"location":"Gest%C3%A3o%20do%20Projeto/MVV/#valores","title":"Valores","text":""},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Branches/","title":"Branches","text":"<p>Padroniza\u00e7\u00e3o das branches no projeto. </p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/","title":"Commits","text":"<p>Padroniza\u00e7\u00e3o dos commits no projeto. </p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#historico-de-versoes","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00f5es","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor 08/09/2023 0.1 Cria\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de commits Vitor Feij\u00f3"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#semantica-do-commit","title":"Sem\u00e2ntica do Commit","text":"<p>Os commits devem seguir o seguinte padr\u00e3o:</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#principios","title":"Princ\u00edpios:","text":""},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#commits-atomicos","title":"Commits at\u00f4micos","text":"<p>Sempre dividir em pequenos e significativos commits, fazendo com que cada commit tenha apenas uma funcionalidade.</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#commits-em-portugues","title":"Commits em portugu\u00eas","text":"<p>Por ser um projeto voltado totalmente para um p\u00fablico brasileiro e por toda equipe ter mais afinidade com o portugu\u00eas, foi decidido que todos os commits ser\u00e3o em pt-BR.</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#formato","title":"Formato:","text":"<pre><code>&lt;tipo&gt;(#n\u00famero da issue): assunto\n</code></pre>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#tipos","title":"Tipos:","text":"<ul> <li>:bulb: quando adicionar nova funcionalidade</li> <li>:repeat: quando alguma altera\u00e7\u00e3o for feita</li> <li>:cool: quando melhorias de formato/estrutura do c\u00f3digo</li> <li>:racehorse: quando melhorar o desempenho</li> <li>\ud83d\udeb1  quando resolver memory leaks</li> <li>:pencil: quando escrever documenta\u00e7\u00e3o</li> <li>:bug: quando consertar um problema</li> <li>:fire: quando remover c\u00f3digo ou arquivos</li> <li>:green_heart: quando consertar problemas de Integra\u00e7\u00e3o Cont\u00ednua</li> <li>:white_check_mark: quando adicionar testes</li> <li>:lock: quando lidar com seguran\u00e7a</li> <li>:arrow_up: quando realizar o upgrade de depend\u00eancias</li> <li>:arrow_down: quando realizar downgrade de depend\u00eancias</li> </ul>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#assunto","title":"Assunto:","text":"<ul> <li>Deve possuir no m\u00e1ximo 50 caracteres</li> <li>Devem estar em letras min\u00fasculas</li> </ul> <p>Exemplo de commit:</p> <pre><code>git commit -m \":bulb:(#02): bot\u00e3o na p\u00e1gina inicial\"\n</code></pre>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Commits/#referencias","title":"Refer\u00eancias","text":"<p>DARTORA, Jo\u00e3o. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre commits sem\u00e2nticos. Ilegra. Dispon\u00edvel em: https://ilegra.com/blog/tudo-o-que-voce-precisa-saber-sobre-commits-semanticos/. Acesso em: 08 de setembro de 2023.</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/","title":"Issues","text":"<p>template para issues.</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/#descricao-da-issue","title":"Descri\u00e7\u00e3o da Issue","text":"<p>[Descrever de forma sucinta a issue, colocando quaisquer informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma.]</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/#tasks","title":"Tasks:","text":"<ul> <li>[ ] Task 1</li> <li>[ ] Task 2</li> <li>[ ] Task 3</li> </ul>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/#criterios-de-aceitacao","title":"Crit\u00e9rios de Aceita\u00e7\u00e3o:","text":"<ul> <li>[ ] Crit\u00e9rio 1</li> <li>[ ] Crit\u00e9rio 2</li> <li>[ ] Crit\u00e9rio 3</li> </ul>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/#assignees","title":"Assignees","text":"<p>A issue deve ser atribu\u00edda a pelo menos um colaborador do projeto.</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/#labels","title":"Labels","text":"<p>A issue deve ser marcada com uma ou mais tags adequadas, para fins de rastreamento do projeto.</p>"},{"location":"Pol%C3%ADticas%20/Issues/#milestone","title":"Milestone","text":"<p>A issue deve ser atribu\u00edda ao Milestone (sprint) correspondente previsto para sua execu\u00e7\u00e3o.</p>"}]}